[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (478)

派我羊大錢

推

連C雅上呀~
無買都叫

嗌都唔畀-.-

2c more

半2全6

On9-.-

角球角球角球角球

你都有撚病，全世界得你買波？

?

邊個派錢我幫邊個嗌

我都幫手

狼隊追和plz

我都幫

入波啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 派我PLZ

7c未

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤

7C

7c

白禮冇柒頭
快買

6.5b

俾多c我

角球角球角球角球

角細既朋友我講聲sorry

9.5s la 成個月無飯食啦😖

收手唔洗補

無買都想睇條傻系豬，人地嗌都要屌7人

一個月食幾皮野飯

冇買先嚟角大 屌你老母臭閪

Ok 我8c夠了

1c more
半場2.58

9.5S準備好未?

9.5b gel

叫爆你條撚樣先

半場條線幾多

好睇狼隊識落底 唔係真係輸到on99

白禮頓d反擊乜柒黎

😖😖😖

正呀喂

狼大2.5@5.25

d 射門真係

7角到尾

荷華高斯 SMALL BALL 下盤

祈求上天保佑

10c ok

9c is enough for siu kiu

👼👼👼

最後10分鐘NBA?

狼狗快d咬死佢

冰封角

-3c. 求下你快刷角

找卡數 越回越愛

白禮頓入多粒ok？

比多小小c我8.5b就滿足

1:1波膽~
下隊主入球

Benfica 個場下盤係咪送錢

今晚咁多深盤既

all in

上盤夜

兄台係搞笑既

白禮入未

冇眼睇 一買就冰角

依家又唔落底 頂多多一角完

賓菲加讓咁深，對家超高水派錢波

1 接納

7867 下一隊入球 星期五 21
狼隊(主) 對 白禮頓(客)
下一隊入球(第2球)
主@5.00

$ 500.00 $ 500.00

補補個心臟先

同路~恭喜你收錢~

兩隊垃圾波

求下你刷角啦

起機起機

0-2

BOMB

咁都入

Lmm

7864 14-04-2017
23:59 讓球 星期五 21 狼隊 (主) 對 白禮頓 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.94 $2190

$2,190.00

0:2

上盤大大注屌左落去啦

垃圾狼隊屌你老母

booom20蚊無左

goalllllllllll

2:0 白泥

落哂雨 狼隊波都傳唔到

求派

仲攻唔攻

岩岩話小心白禮頓果條戇鳩佬係邊

係咪派

好彩買唔到

1c more

睇直播狼隊真係好垃圾

喂喂喂 俾多c先呀

竟然仲有人問

呢個真

2c

狼隊落底

齊齊羊

Anthony Knockaert又入波

唔知白禮頓上到去會唔會又賣番佢落英冠呢

係 你留低tg

上盤抵買到咁

快入多球

新黎

唉次次一買就豬 以後都唔賭了 買咩衰咩...

防反隊好屈機

乜都唔洗做等對方出錯

賽前買左大終於有得叫下

兩c more ok？

英冠係咪好中意90分鐘之後先入波?

得一落傳中無鬼用

冰封到尾

8C

賓周加肯入未呀

8cccc

8c
光蛇cashed

8c

Cashed

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

半2全8 above 正氣

屌你賓菲加入波未
上盤+半大

光總贏錢 我最開心

又嚟

白禮頓好波呀

無錢賭

買左-1 補埋飛

I love u bb

多1c就夠

7.5 b 2.58 cashed
嚇死
69停角12分鐘

畀多角呀

贏多D 斬死狗會

入多粒啦屌你

咁都唔刷角玩角球旗

比多個角球！

角球

馬里唔好守啦ok?

lm

對賽6場都開細
呢場唔大開
就冇機會再對

Lm

矛錢賭 早D 訓

我

ME

書包

唔係好失敗啫你
識人輸到借財仔問屋企借
朋友借到盡又還唔到，無晒fd

LM

有冇人可以派100起機

ccc

唉 7公 你唔明

Why not go 9up

上盤

求派 已經好耐冇贏過

希望飛g巴可以派me xd

刷多c ok？

聽朝早D 起身 入錢斬狗會好過

畀多1c 1g

買左8。5角細

12點先開牙

12點自己煮埋飯先去 廢事落去食2手飯

白禮頓 啪啪啪

C

賓周1:0

9

9c goooooooooooooooooooooooooooooal

9c cashed

賓菲加半大只需兩分鐘

比多c我

Thanks

賓周2:0 半大

可唔可以比多c.

喬b cashed

9c

xd 派手信ok?

[1]賓菲加 2-0 馬里迪莫[6]

阿爾克馬爾

9C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Ok ah

半大cashed
本來屌鬼中
俾多球我上盤全格

差啲

咁多手足贏錢
病光倍感安慰

賓菲入多兩球啦

今日買左4注角球全豬

好感動9c 收翻琴日輸既

白禮太敗家 大波巴打sad

比多c

跪求兩點靚盤口追數

光總 保重身子

阿爾克馬爾ok?

荷甲點睇

角大萬歲

同路

點解咁都唔起腳 on9

原來真係派錢咁派
買和客真係鳩左

Goal!!!!!! 7.5 8.5 9.5s 3注

公平咩 12點個場波波post大勝

恭喜

易能到

贊狗又叫糊

哈德未派 買唔切白禮頓 盤

賓周半大 先中第一關

阿爾克馬爾唔贏 聽日頭條A1見

索察

紫貝廣州強勢回歸第4擊
禾寧丹

中岸水手
賓福特
白禮頓

拉瓦勒 尼奧特[0] 沙蘭迪兵工廠[0/+0.5] 紐約城[0/+0.5]

拉斯彭馬斯 盤

尼奧
兩隊燕豪芬
芬洛
阿爾
全半大

荷華高斯

點指兵兵

荷甲 27/11/2016 阿爾克馬爾 5:1(3:0) 荷華高斯
荷甲 14/02/2016 荷華高斯 3:6(1:3) 阿爾克馬爾
荷甲 27/09/2015 阿爾克馬爾 3:1(2:0) 荷華高斯
荷甲 01/02/2015 阿爾克馬爾 3:1(1:0) 荷華高斯
荷甲 10/08/2014 荷華高斯 0:3(0:0) 阿爾克馬爾
荷甲 09/03/2014 阿爾克馬爾 4:0(2:0) 荷華高斯

比斯特

芬洛今晚會唔會又被屌

要相信 格食格呢樣野

已經唔敢要佢 臭閪隊

作客廢過狗 9成和波

阿爾盤

作客打贏朗c 信多次!!

芬洛 比斯特 荷華斯高

屌你垃圾賓 要烏龍球先win盤

😖😖😖破例一次ok?

benfica 3:0

反哂白眼

3:0

睇上次荷甲飛燕就知

對了..

索察反底

爛屎秒goal

跟

拉瓦勒秒輸

上面好多話0115下盤派錢咁派 唔知正定反呢

正下嘛~跟左架

包包千其唔好開大波

阿美恩斯 1:0

AZ好順渦
好似拜仁打弱隊咁

FC GOAL

鬥快入波

蘭斯咪贏啦好心

痴撚線，場場唔夠五分鐘就入波

Bought 下盤⋯⋯jumped 賓周突然咁正氣。點賭⋯⋯

AZ單刀MISS

Fuck

正氣賓 終於止血

尼奧特半大未

AZ 入未?

Az一開波唔入 feel到會gg

芬洛又要妹下妹下失波先識入

02:00 10 華倫丹 1-0 迪加史卓普
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Az又MISS一個單刀

伯頓列斯聯有冇同路

支持

伯頓全細

入多粒

有冇人買阿積半win

唔撚係呀 針得

召換欣b

荷乙入曬啦 芬洛差你

其實係禁屌, 大把係手
不過埋門真係差...

岩岩又飛機一球

索察goal

快快手入兩粒定驚啦 學下賓菲加

11

法乙榜首頭8隊相差9分
尾6隊相差10分

包10.5角大 100%

鬥快入波~預左輸

即場可買AZ
壓倒性

賓菲加半大完場先派？

如果角=入球 就好了

無即場
Btw快入

想買包包上盤
拉c作客真係太弱

唉🚬

紅星

紅星RC

荷乙今日渣流灘

叫紅卡啦

AZ 365 即場係咁落...

不過快D 入幾粒先啦

Gfco1:0

230比甲有無半場推介

快入快入

阿積士半細高水cashed

我記得有手足話呢隊係垃圾

開始連登了我⋯⋯

呢場點睇

0-2蘭斯

豬了

AZ個個都一扭幾
幾腳已經到禁區
大好前景

訓了 羊多點 88

巴黎win唔win到全盤

博尾場點解唔3串1/2條2串1

欣b 230半客好無

禾寧丹
阿爾克馬爾

呢啲野好邪唔好講 分分鐘一起腳就入
你睇哈德個場 計我話あz快入兩粒最實際

七公點睇聽日我熱？

AZ個場好似大人同細路踢咁
射好D 已經3比0

隊波正唔正氣先

出KANE我驚驚地

今日法乙難得勤力過荷乙

sure win

唔好贏啦蘭斯 無意思

芬洛我屌你女友咩

睇到已經32分
tg add me

日本波好玩

AZ入得波未

1:2 巴黎
波蛋

禾寧丹入波呀

芬洛

有機會升班
做咩唔贏

芬洛入未啊屌

屌你老母你班上盤垃圾入波未呀下？
我屌你個老母臭閪
我命令你地立即入波呀！

AZ假波呀... 咁都無12

諗住博尾贏兩場有番啲肉食

az半大已死

迪加12MMMMMMMMMMMMM
爽能到

多數係咁屌極都唔入 最後唔會有好結果

迪加GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

禾寧丹屌你老母

華倫丹唔錯

反cup呀 禾寧丹 屌你老母

芬洛goal

芬洛12m
0-1

都係芬洛聽話

補番張0:2先啦
巴黎失波我切柒

禾寧丹叫爆區

笑

想睇

阿積士青年隊，甘堡爾
屌你老母閪
唔撚識入波學咩人踢波呀？
三分鐘內好入一球啦下

荷乙唔開大波

巴黎

黑心

阿爾克馬爾 單邊屌打

咁又唔好...

拉瓦勒追和呀求你

索察半和plz

好波AZ
開始無攻勢比人打反擊

咁又真係唔好 快啲入波

都話今晚係角細日

巴黎角大

今日法乙咁撚入得

卡數, 畢包, 聖日

索察紐卡素

甘堡爾叻仔
你班青年隊廢青一個二個無撚用

AZ班狗閪............

荷華頂埋下半場pls

包刷角叫喊區

禾寧
阿爾
巴日
卡數

俾人屌返轉頭

留力下半場(好似係)

包goal

係至好講

AZ 學下人啦屌

洗唔洗咁快

半大只需8分鐘

同路...
不過即刻3C

洗唔洗咁撚快

2-1

2.5大只要10分鐘

全大只需12分鐘

無打龍？

痴撚線

4C

包果場買左半場 2:1 點頂

屌 又nba

我屌你老母狗會app 咁撚慢食屎啦 搵咁撚多錢唔更新下個app

輸撚晒

5C

卡數又俾人壓住踢

巴黎刷角

西甲又打自由龍

巴泥入未

15分鐘5c
90分鐘=?c

6C

30C

包包 全場3:1 2:2
派一個一百
點頂

拉瓦勒

Same road 點頂

好彩無買細, 頭先2-0 想入

等緊lift上天台jump

Lm先

好

排係你後面

6c。。。

點解我無屌角大

有無人睇緊包包個場，發生咩事

入左13.5....停下C 啊唔該

3-1

無龍架?

主 其他

而家都3-1

on撚鳩

包包戈場做乜

2邊都無龍

包包3-1完場派5個100

有無紐狗同路

繼續屌AZ

睇中標準同阿些c奧 半大無買

尼姆
包包
聖門
土亭

比列斯聯禁住屌

巴黎半客

食支煙返黎 AZ好入波啦

下一隊入球畢爾包

畢包兩隊無出龍？

紐卡索 2-0

尼姆
包包角
聖門

Ok

包包個場搞到唔識買
大波買唔切

尼姆Goal

包包幾c完大家估

AZ!!!!!!!!!!!!!!

AZ終於入

Goalllllllll

清 食晒成包煙得唔得

巴黎入未
禾寧杯未
卡數入未

負負66終於入啦AZ

硬係覺得az好似唔穩

食屎仔AZ
門前TAK Q 先有得入

蘭斯都on99

包包6.5s?

包包場波到底要入幾多球

巴黎快刷c 唔刷c點入波

唔似開到7球

要追返角球條數...

無眼睇，瞓算
希望包包可以派到錢

包包角
尼姆
聖門

好野呀AZ

4打1個龍門又MISS

包包個場好撚興3:1 3:2 3:3

巴黎快入

so9sad

bas dost上盤?

13.5 14.5?

屌入多粒定驚啦仆街

蘭斯全隊死全家

性欲已瞞入波未

大巴黎goal

聖門Goal

芬洛陷家剷

都唔夠
人地4射2高
仆街蘭斯8射都係2高

迪馬罰球靚到.....
屌角大gg

芬洛和緊

4-1 完

Fake

fake goal

Fake 完之後點 大家都知

AZ 屌多粒ok?

no goal

以後唔買AZ上盤
N咁多機會唔入, 後防炸彈咁

真係食屎既

尼奧特 又要

尼奧特 屌你女朋友

比斯特 goooooal 一哥

蘭斯原來之前仲missed 12m
屌你咩

係就好

準備又入 包包

包包角
聖門
尼姆

jump

蘭斯真係好撚垃圾, 屌你老母

紐狗果邊點？

比斯特Goal

再入 好波

Agger

尼奧特 重傷

屎波亭大炒格

尼奧特做咩撚野 學下拉瓦勒追和好無

蘭斯入多粒先停

伯頓入未

包包連c
尼姆
聖門

狗屍

熱刺 皇馬 盤 有無人

跟左西迷紅星大波

9c 係咪on9

我入左3.5s

13.5

性欲已瞞入第二球未屌你老母

好撚ON9 聖日3C 畢包10C

比斯特一野入3球

AZ唔好咁撚狗好o麻
攻唔入後面又守唔好

點同你玩

AZ快手入多粒

10c？ on99

癡撚線尼奧特

10c..

拉瓦勒做咩撚野 學下尼奧特失3粒好無

巴泥正on9

比斯特 大波 cashed
2.1倍

唔識賭了

昂熱fake goal

屌你性欲比人入？

嚇撚死我咩巴黎

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤

聖日比角啦

好彩fake goal

卡數一下中柱一下神龍

11c

法乙呢排咁撚入得係咩事

搶分

屌你老母畢包平時唔見你咁搏

包同卡素鬥單邊多角?

狗會幾時開半場角球

包包輸到仆直跳樓區

紐狗都幾撚癲 半場單邊狗屍

唔玩荷乙同法乙啦

塞圖巴爾

好彩沖完涼買唔切

屌你巴黎停左大半個鐘c 踢落底線姐 好難咩

我唔識玩了 手足
入左6.5s中和下

拉瓦勒12M

尼姆
聖門
土亭
包包入加角

半場爆左我條串你老母包

蘭斯有冇咁撚廢呀屌

蘭斯真係比狗屌
利申無買

榜尾反cup第5

狗會好仆街13.5我買十幾次都買唔到

禾寧丹 反杯呀

拉瓦勒串左尼奧特

屌你老味
阿積士入得未

比條8串1嚟ok?

巴黎角細 臭包角大 我也是醉了

4-2

蘭斯2-4

又失 好撚彩買唔切

尼奧特

蘭斯仆街陷定剷啦, 想升班等下世

屌你老母巴黎半3全11唔到你輸撚柒埋佢 抵你俾巴室反cup

尼姆
土砵亭

爛屎同比斯特揀左比斯特
今晚有d運

紐卡入波啦

紅星 係咪又要杯

紅星nba追左兩球

卡數入

伯頓
列屍

紅星不如 up埋

PSG 角

卡數抖緊

仲乜鳩比紅星追兩球

列斯頂埋下半場

兩隊都用內鋒 逆足唔撚識落底出波 算啦

屌你老母蘭斯斷我6x7

識鳩射就得鍠都係咁

特魯瓦頂到完場派我$100
頭十

爭d留錯名

Az2-0

尼姆

再goalllllllllll～～

same here

果場唔知乜撚柒法乙4-4

阿積士 goallll

禾寧丹反杯ok?

芬洛又打風流波

應該得

佢地好似升硬班, 唔洗今場急

阿梅爾城快啲入多球

On9紅星踢少個都連吊兩球

輸到爆廠

今晚啲濕鳩波nba

法乙真係 和其他

BAS DOST同我入番3粒先講

條4串1又斷佢

呢兩星期都風流緊 唔敢追

芬洛成隊斷腳啦

Yes 好彩無買

屌你紅星係咪咁撚堅

Az對家未射正過龍門

我都係

尼姆Goal
土砵亭

紐卡同士砵亭

巴黎求刷角

16.5b 有無同路

問 電腦用咩睇波

包個場 我買12.5b 買左6次都買唔到
13.5s一買就買到 唉 逼害

有興趣

點解仲有人信垃圾芬洛

有mon 就睇到

想入 但你知包有頭威 無尾陣

咩網站

找卡數上啊

14.5B

避撚左呢隊一哥好撚耐 成日hea踢

包第5球點睇

巴黎比個大波

飛左芬洛, 但係6x7斷蘭斯, 想死呀

睇個勢6c 應該唔難刷

嘩屌你老母蘭斯對榜尾俾人cup4球

裝3721

一哥黎講比斯特正氣好多
利申買左

迪加

包有前科 半9全11

以後知點做
下年全敗降班啦

5-2

蘭斯你不如去死啦垃圾

一哥黎講 芬洛都算冇撚肉食

爛屎被52

5球添

12C

一出黎就刷c

14.5B 比我執返條屍

超高水

芬洛2:1

4:4
又杯5粒
痴線

找卡數
士砵亭

唔買佢就正氣

世界cup

都唔知法乙幾時變到咁撚入得

榜尾仲要係上唔返黎嗰d

5:2係最高水果隻波膽

阿梅爾城出啲力好冇

2倍冇入 慘

奧斯好正氣

紐卡入未 4x1差你

之前有一輪差唔多全部2.x倍都開晒大
又係齊心聯

芬洛走盤

補7分鐘

13C

13c

-2C

芬洛贏埋今場升班

唉屌，小喬

屌你又角，買都買唔撚切

睇巴黎

法乙7場波入得多過荷乙10場

士砵亭 goal

AZ 2-1

睇黎13.5s爆硬

ft 1-2

唔會再買了

係咪呀74，75拉瓦勒連續兩球12m
臨時演員都係演員丫

不是讓0.5/1嗎？

即場唔知買咩好

開到我派500

巴黎刷下c 練下角球啦屌

祝蘭斯一世升唔返上去

轉左

Az cashed

卡數單邊11c無波入

紐狗單邊11c

買咗荷華讓球0/+0.5 有冇錢收返

唔敢對了

買左17.5b

馬會有

Sorry

紐

即場都唔知有咩好買

留左名果四位巴打留tg派我 thanks

你買左好多場

得個兩場辣殺

性欲已瞞肯俾多粒未呀

費城聯

痴撚線場西甲真係

卡數
巴黎

西甲停c

要追數😭

西甲出名係打小組滲入 慢慢攻 無角
英超先係大腳斬入去頂入 多角
點知今日相反

紐卡素命令你立即入波

14C

13.5s 秒爆

4-1

命令埋巴黎得唔得

伯頓

找卡數主場雞得咁勁

包包好正氣

拉斯無左JESS 同PRINCE 變左魚腩

巴同卡數入未？

包包主場咁勁，之前作客輸到我九彩

求和

屌巴黎完全唔刷c 個3c頭十分鐘刷

買完無入球即入 笑左

5:1

5-1

痴線

又nba

PSG

痴撚線，打自由龍

入撚灑D波

我個6.5s 又爆屌你老母

５：１

玩撚哂喇你老母

主其他all in

Psg
卡數入未

買包ng仲高水d

psg爭你呀捨得入波未呀撚屌

卡數醒少少啦

入撚夠未呀 咁又豬1k

伯x卡數
可以gel頭入錢了

報警 包包食撚左藥

6.5s頂撚住

找卡數 psg

點撚樣買呀

冇咩可能喎Ching

唔識買，驚買完又爆

咪撚係
睇h漫算

same 唉

卡數

馬會咁快開翻16.5？

仲有25min喎。。

有咩情況係都羊緊仲係咁入

14.5

有冇得買果條蒙尼恩ng 兩個帶帽

真馬

大巴黎俾多球我 俾我訓覺喇

包包仲未夠

角大cashed

叻喇叻喇15c 又5:1
停喇好嗎

頂撚住

卡數入波啦

好眼訓呀

買左包包角細
真係想死

巴泥

係

包ng1.94

包包繼續比角

包包唔好再入啦

彩後麵係要輸俾大巴黎 屌你老母

睇黎都係要輸俾大巴黎

卡數巴黎快手入波啦屌

16c。。。
究竟幾c先夠皮

係咪17.5細都要爆我

有冇咁撚多角

如果買咗14.5b就收錢啦屌

你班仆街係咪痴撚左線

紐狗單邊14

紐goal

卡數終於入 屌你老母

找卡數繼續入啦

紐狗1

巴黎隊粉腸下半場未攻過

屌 包包次次都攻到落尾 好撚驚爆 玩咁耐波 最練心臟係今次

入唔切

卡數終於入

屌你巴黎入波啦

巴黎換人未呀仆你個臭街

巴黎刷角啦

巴黎想典？

巴黎入啦plz,2:0收工ok?

好撚廢唔入

巴黎唔入多粒就比摩哥奪冠啦

巴黎大未

唔入
咀咒佢冇冠

包包又要入了

巴黎會唔會歷史重演好以尋日獌咁

Psg快啲入多粒啦
正係靠球罰球

地底黎入波喇屌你

包包入多粒定驚先啦

17c

屌你兩隊都唔撚刷角 巴黎隊仆街 對面成班死nigga又唔落底 係要傳入中路 大佬你nigga黎 踢咁細膩有撚用呀

包包今日有料到

伯仔你同我走盤

岩喇換盧卡斯入黎鳩爆下喇

包包比多角

以後有包包直屌佢

學下人刷角啦刷 睇下個兩隊刷14c咪贏囉

有無人19.5b

紐卡素係咪想單邊20角

Psg入多粒未

6.5/7大食撚硬 大家快all in

Psg開到大 我咩都得

巴黎學咩人讓咁深

18.5入唔入好

All in ed

PSG 0:1 頂實

何不博20c

咪啦

今日D深盤

Psg 2:0 就夠plz

包包入多粒就瞓

無了 比主隊屌打 又要豬了

想入

俾隊死仆街巴黎負碌入撚左球罰球就唔攻 祝你下年又抽中巴塞 提早返法國幫你老母執屍

頂你老味

包包攻到對面爆廠

PSG快撚啲入多粒啦屌你

包包比多兩角

巴黎正on9

伯仔入球俾我走

通常如果馬會開角盤開到咁
應該會食哂全細既盤

包包加油ng

彭馬斯都可以幫幫手既

巴黎都無攻過

開唔到多兩角冇所謂呀
咪再入呀包包

18角

巴黎入未

18c

On9伯頓
降班愉快

條nigga落到底都唔撚撞落個後衛到 自己撞出界 抵撚你輸啦

就

巴黎苦主

psg ng ok?

頂住佢

巴黎咁都大唔到?

-10m

No 慳返啲錢

可以

5:1 加時都可能唔加 最多1分鐘

主屌打巴黎

包包主其他
狗會笑哈哈

玩命19.5b

紐卡素唔止要頂撚住3分
我仲要你入多球 入多球呀聽唔聽撚到呀

巴黎入多粒

2.83玩命賠率

巴黎唔入多粒 以後叫你地底黎

巴黎贏波輸盤on99 不如輸撚埋佢

19c

濕鳩屍

包包ng

Fake c

賤種巴黎入波啦

屍都有得fake

宜家球例定左唔俾博角球？ 班死nigga唔夠人踢就用下腦 博角球頂撚死馬昆奴斯個死矮仔啦 啲死nigga生得咁高咁大隻全部用黎擺 健身室肌肉黎

1.c+無柒豆ok？

不了

Goal

賤種巴黎入呀

地底黎終於識入波

加時入一球

頂實呀巴黎

頂撚實呀大巴黎！

班賤動nigga是咪踢假波

Psg終於入

紐卡快撚D 2:0呀

5:1都加時3分鐘我實屌爆佢

包句主其他

紐卡 Psg叻仔 頂住呀
一齊再入一粒

紐卡 入多個

假希望1:2

卡數單邊17c

包包個龍係最爽 唔洗守

2分鐘 1球

買左佢fg 一早唔關我事了

咁都2分鐘

-1c

包包1c完場ok？

包幾c？

19C

19c了

mg玩完

No goal完場

Chi sin

完場屌

19c完

巴黎比多球

我入左19.5b on99

包包主其他收皮

有無19.5b

18.5b
6.5s
7.5s
Cashed

冇加時點夠時間2c

閪甲

完豬包包輸左500盤 又入左4.5 5.5s 總共豬左1000 買左300 3倍no goal中和番小小

啱先no goal幾倍？

開波前入球大細係2.5/3

今日咩事
包包51
包包18角
紐卡素16角

連追4口大中晒

點解會要左垃圾巴黎 又斷一關

最高個時應該大約3.5
我4球買6.5s
6球買7.5s
練心臟

邊可能只補2分鐘 又傷人又換人至少5分鐘

聽日我熱唔大炒人就跳樓

gun

真係要戒賭

找卡數單邊19c

ft 0:2 psg

1:1

我屌你咩找卡數